[Kpop] 八婆團孝敏同智妍跳淫舞trouble maker

第一次見女仔同女仔跳呢隻舞

整容人黎講孝敏算唔算高汁?

智妍正

1:26

對眼最正

白衫條女好大波

大大粒

孝敏不嬲正

初初係手機睇張低清gif以為只係乳貼，但開電腦睇完之後，確定係暈，睇埋段片，仲見到孝敏係抆上條裙個陣動作太大，扯得仲開

人氣會唔會反彈返

lm

唔會

btw孝敏好正

八婆團都就快解散啦

米傻la, 上台表演點會唔打底

整得幾成功

摟屌裙

條裙係咁跌

依段近D

孝敏好姣好撚正